[建議]不如分返時事政事台

大家好 麻煩大家如果開po前請睇一睇
近幾日資訊實在爆棚 大家有唔同消息都急不及待Share 而且各位巴絲有好多好好既建議想分享

但係我發覺好多有用既資訊其實沉左底

所以我有一個建議
關於策略開係政事台
關於即時資訊開返係時事台

盡量俾有用既post多人睇到 唔該

所謂內幕消息
唔好推唔好理

咁都有人負皮

咩內幕消息
咩我男朋友係咩 女朋友係咩

負皮 上一頁

其實可唔可以叫連仔好似bam或者fiter劇頭post咁搞曬d內幕消息post架，真係好煩，d人呢個時候都仲有心情出膠post

"劇透"

連仔可唔可以幫手做下野

連登開返個 突發消息台
軍事台先啦

連仔麻煩睇一睇

唔好再回:
我女朋友/男朋友同我因修例不和
我同唔知邊個藍絲WHATSAPP
內幕消息/有傳/放風

大家注意力有限 集中返俾d有用既POST置頂

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）

呢場仗仲未完，一日未撤回惡法一日都仲有希望，政府宜家打算抄2014年拖字訣消耗民氣，希望大家可以廣傳民陣fb呼籲，最重要係出席遊行，重現一百萬人光景

我地應該要接受香港和理非佔大多數呢個事實，大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以任何願意作出反惡法嘅和理非行動都應該要支持！（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好，好過唔出嚟喺屋企睇電視嘅多多聲）香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

我相信和理非係有佢嘅威力，可以喚起社會更多人關注，叧一方面亦同時爭取緊國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法、各國商會嘅反對）去迫政府撤回逃犯條例。

總之一句講曬：
兄弟爬山
兄弟爬山
兄弟爬山
好重要所以要講三次

開個策略 default hidden 嘅就最好，連 topic 都唔好 show 出嚟

屋企人 ig Facebook Whatsapp 果d 去感情台啦

啱 而家時事台政事台應主力聚焦消息/策略

推返上黎
唔好咩都開哂係時事台
策略野去返政事台

唔好咩都推